是咪股joy呀？

help

你買咗暴跌果堆?

ya

all in

依堆股票全部同一個莊家
個莊家之前累David Webb輸過錢
所以David Webb就寫衰佢報仇

今次睇嚟係莊家比人斬倉

放哂d大股
睇黎真係股joy

買得中呢啲都真係叻仔

1027

買左少少1633，唔驚佢再跌，係驚停牌